[求安慰］發夢呃咗全家冇去示威 好對唔住佢哋

Sor篇嘢好長但係俾我呻吓

發夢住喺學校宿舍所以星期三去咗金鐘都冇人知。嗰日全家係咁問我喺邊，有冇去金鐘，咁唔想屋企人擔心加上有藍底家人嘅我梗係呃佢哋話冇啦

但係咁樣呃屋企人我真係好内疚，好對唔住佢哋。其實比起政見佢哋一定更關心我人身安全。明明自己食緊彈，隨時俾狗拉，佢哋仲咩都唔知，以為自己個女，孫女安全。

最諷刺係俾呀公讚我唔似其他同學咁傻衝出去，同屋企人憶述啲經歷都要加翻句「我朋友」，見到佢哋放下心頭大石嘅樣，仲要呃佢哋講「傻啦點會出去呀咁危險」，我真係覺得自己好差，咁呃屋企人真係好唔舒服

不過真係情願呃佢哋都會繼續出嚟比起呃屋企人我會更加內疚冇出嚟

加油呀

情況一模一樣
發夢記得小心啲就得
加油

加油樓主

拎你屋企人出嚟祭旗啦

雖然佢哋係廢老但係唔準你咁講!!!!!
孫女我會繼續做好文宣工作，防止兩老繼續俾CCTVB洗腦!
題外話: 發覺老人家好鍾意loop新聞可惜只得CCTVB有24/7新聞 點搞好

祭佢旗囉 遲啲真係搞革命 第一個捉佢地出嚟批鬥 啲人先識驚

買cable/now